[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

（剛剛開錯台，再開多次）

作為專業人員之一的會計師，我覺得事非黑白、不平則鳴是必須要的。

就呢兩個月發生的事情，我都想出一分力。不過，基於有家庭負擔關係未能走到最前線。每一次有活動都會睇住連登，為各位兄弟擔心、怕會出事，睇到兩三點先訓。既然無法走到前線，我都希望在8月5日響應罷工行動。

我係中層人仕，我就同左我條team、同事、朋友講：返工捱夜，近排咁多警暴、警黑事件，有唔舒服可以請日假休息下。睇完醫生，出街行下、坐下，無話病左唔比出街。

如果上/中層出聲，絕對會有更多同事和應，也會發覺原來我地絕不孤單。高級經理、經理、Senior，請你們主動出一句聲，出一份力，為香港發聲。我已經做左了，也會繼續做。

兄弟爬山，各有各做！ Be Water !

自推10下

邊個再講9203係好警察我立即

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

再推

推推推

audit 撚表示:趕deadline 都會罷

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

好！停一日工作，多你一個是好多！

Home office

我team的同事5/8不會安排會議，響應5/8罷工！

多謝你支持！可以的話，請參與當日各區和平集會。

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

5/8 罷工

home office

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

做野做到累，都要出去行過圈，或者去附近活動場地坐坐

Month-end deadline
頂多全黑衫番工
之後捐全日人工出黎
Sorry

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

巴打有心！ 各有各做，出一分力！

假已請

射波

射波、病假、Annual, 無任歡迎！

正！ 推！

請廣傳 好人一生平安

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

聽日在公司附近瘋狂 airdrop 先！

（send 之前記住改電話入面自己個名)

推 一齊send爆佢

我係建築測量, 我同你講點呼籲大家罷工呢.
請大家之後做野一定要和平理性, 唔好再衝.唔好再挑釁雙方, 唔好再拆鐵馬
武力係解決唔到問題

凝聚力量, 做多D文宣~ 就可以推動大罷工

全部無815 job?

訓醒推post

幫你推下

樓主好波

Push

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

其實推大啲個金鐘集會，最少一間迫科要響應，大家懂的

Go

推

5/8 罷工

我唔鍾意射波呃人

所以請假陪大家自救

巴打好野！

我係香港人，我願意罷工

我係香港人，我願意罷工”

Push!!!!

幫推一下

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

推到所有專業人仕睇到

我個日會去屯門個個集會
大家加油

到時去旺角o個個集會 ～

老闆話放你半day休息
休息完返公司食鐘

所以諗住星期日返去ot

push push push

推！ 推到比所有會計仔囡，專業人士睇到

fg未onboard表示想一齊罷

-

前big 4 撚，脱出了苦海，支持罷工

迫科某啲老板紅底到冚家產

果日同senior一齊罷

一齊黎 一齊黎

邊個知

前Big4 定做緊的，出一分力！多你一個就是多。

我幾條team都由我到asscoiates都會參與，我同佢地溝通好哂～ 做足宣傳

各位audit 巴絲，我們一齊放下 D code 一日，8月5日罷工

邊間

不過我就咁諗，老闆唔出趕叫唔好，即是不反對！ Gogogo!

就算出聲咁又點？！請病假，又搞掂！

迫科撚send咗email未

多謝

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

老闆話sick咩sick 咁就唔夠型 應該機都唔好開

我部機今晚收工就會鎖o係 Office, 唔帶唔開機

PwC

真心覺得PwCer很可愛。我會send 比所有PwC朋友仔，再宣揚開去。

Big4 同mgr單聲就射啦
假都慳返
本身依行flexible

Flexible包括工時
我今日無做八個鐘，可以之後兩日做多四個鐘
Deadline 前交到貨一樣得，根據佢嘅policy

係！要罷仲有方法！各有各做，出一分力。

8.5 我要罷工

病左可大可小，sick leave啦！如果太多人病，下次實有補堂

BakerTilly
大家加油 一齊罷

已經同我個幾條team 講，星期一去做你地認為岩既野，partner問既我會頂住。
利申： big 4 manager

推上去 推上去

病左大家會明白的。今天不出來，明天出不了來。

Gogogo! 團結本港會計仔囡，5/8罷工！！！

Non office又點計，少少鐘唔做又呀芝呀draw
再者，你有辨法令到個Skype 一直online嘅